（推到完塲）美國國務卿蓬佩奧即日發表重要演説

美國國務卿蓬佩奧計劃星期四（2020年7月23日）在加州發表有關美中關係的主題演講。這次演講被視為特朗普政府促請世界及美國全社會重新評估對華關係的一場關鍵性活動。

蓬佩奧星期三(7月22日)在訪問丹麥時說，“我們正在就中國共產黨如何表現制定出明確的預期要求。”他說：“當他們沒有做到時，我們將採取行動，保護美國人民，保護我們的安全，我們的國家安全，並保護我們的經濟和就業。”

蓬佩奧預計在美國西岸時間下午1點40分開始講話，屆時美國國務院會有網上直播( )。

香港時間4:40

先推為敬

未必撐到4點

訓醒再follow up

屌鳩共諜？

唔好咁 分分鐘你訓醒宣咗戰
進入戰時狀態

講明重要，應該會做嘢

4點

打幾次飛機好快到

訓醒等懶人包重點

好似話請左好多個前國務卿,
仲有好多民運人士, 反支共人士 (包括王丹)

關埋LA 既支那consulate general

1914年7月23日奧國在獲得德國無條件支持下向塞爾維亞發最後通碟，包括拘捕兇手、鎮壓反奧活動和罷免反奧官員等，塞國除涉及內政項目外悉數同意。

ww3 is cuming to town

有d巨人feel
回到一切事物既起點作出了斷

由尼克遜創造出黎既惡魔
係時候同佢作出了斷

支那自己都應該心知不妙, 已經係LA 燒緊文件

今次到LA 著火

我估你讀歷史，老實講你覺得而家 違反中英聯合聲明 同德國違反凡爾賽條約 係咪相近

隔離po好似有講 今次演講既重點

其實好多個火頭,
中共差不多做齊晒 會被圍攻既惡行

唔係讀歷史，不過我覺得唔近
德國係因為好似日本咁比人閹先投hitler上台違反
中国係唔乖乖地開放，又食又拎反全球化，比人打抵死

美國死左十幾萬次人 條數中國點搞

口交 日日屌8國聯軍 明明上半年冇呢啲嘢 林小姐玩大左

唔知美國搵唔搵到直接證手據開佢波

南海

聽朝起身再睇下內容
岩先睇年代向錢看 話美國有100招對付中共既招
依家離大選有100日 每日一招 好睇囉

閻教授去左美國之後,
白宮/浸爺就開始直屌中共

誇張少少講
其實歐美一早聽連登仔/ 香港人講,
疫情唔會走到而家咁嚴重

12月尾1月頭已經講緊人傳人

有冇獲邀客人名單？

但咁重要嘅演講竟然唔係trump
呢屆真係多頭馬車治國

[⇩ 美國形勢大好⇩]

美國WWII 死410,000人
今個Covid 2019 都已經死差唔多150,000人

睡夢羅漢拳？咁香港算中方定美方

訓醒再睇
幫手推一推

而家每日就係睇美國凌遲中共

咁嗰幾個鐘又做得啲乜？

呢場演講度度都形容得好具影響力
捱晚夜去睇

You better watch out, you better not cry
You better go home and waiting for bombs
World war 3 is coming to townnnnnn

明明冇外國勢力，佢哋要自己想像，真係俾佢個想像力想像多啲外國勢力都扯晒火。

落街買午餐肉

希望係宣戰

等花生

唔想像個外國勢力點撥起民族主義團火

未講股市先跌

呢條先啱，就快開始

仲有兩個鐘

歐洲安重根

前日見完眾志 今日即刻黎料 希望唔好好似上次trump 既演講令人失望

推香港獨立 唯一出路

鬧鳩拜登佔左7成時間

無事嘅！
到時有班香港人就會話打仗阻住佢哋返工

............
當年威瑪共和國啲人點解會投到希特拉入國會嘅主因係30年代大蕭條經濟極差，即使啤酒館政變後希特拉響咗朵，威國都歌舞昇平過一排，啲人幾乎遺忘咗nazi

個人認為今次同二戰無咩可比性

出口術定係真係有措施出台先

佩奧bb

P牌推唔郁 留言+1吶喊助威

屌你劇透

等緊睇 推！

let's go bros

發表演説用埋d共產中文

(走去同美軍講)
：我明白你要打仗 但你打還打 你唔好影響到我地生活嘛 我唔理你咩原因咩訴求 我只有一個訴求 就係我要番工！

(廢老)
：屌你個老母！坦克車大撚晒呀？！ 阻住巴士埋站 搞到我上唔撚到巴士！我屌柒你呀我！阻住地球轉！你要射槍就行埋一邊射！咪撚射到我呀！

推左再算

睇facebook見到王丹都獲邀出席見證

唔知係咪俾香港人去美國住呢？
同英國爭人

袁爸爸都好似有份出席

lm

Pompeo起身未？

Source?

Push下先

忙緊檢討第一次大豆貿易條款

留個名先

反共大將軍

ADR 跌緊
24,801 (-462, -1.83%)

S&P500
3,230.34
-45.68 -1.39%

中共：

推完再訓

有冇第二句啊

笑還笑，要做定心理準備幾個鐘後香港會用緊急法軍管

忙住block五毛 唔得閒諗

美帝識揀時機，上面班水浸蝗蟲乜都冇晒，準備想作反

將會有好大轉變

G持Pompeo

商家佬都未有大動作

有冇link

轉咗風向好耐喇無第句就收皮喇

有無官方link

宜家好似興叫栗米雜

飲左杯咖啡等開場...點知依家仲眼訓頭先拎住個電話恰著左

玉米刁
大豆刁

五毛
已block

早晨

早啲訓，聽朝睇懶人包算啦

專登起身睇
歷史性時刻

我平時都係哩個鐘數起身打j

冇買花生

退黨都退唔切

特登爬起身睇

特登起身

早晨
我睇中文翻譯live
你呢？

超累

我都係，但好眼訓
唔好令人失望

訓醒左

大家都好有heart
都d感動 喊陣先

morning sir

開波啦，好悶呀

好似改左40分先開始

瞓醒覺再睇

今日你有得j Pompeo

唔係不嬲都4:40 咩

好眼瞓希望內容精彩

沖定杯靚茶，拎定零食準備先

Twitter 騙案要小心，小心account 同友人

live link

I love golden boy

記錯0430
早左起身shit

Sir this way

唔知會講咩呢

做下熱身先

如果trump想連任
只有做戰時總統先有機會

所以佢準備開火？

蓬佩奧興唔興遲到

好緊張

推

留名

仲有2分鐘。。推

通常都係遲開波

緊張

點會主動開火
一定係等維尼唔知痴邊條筋射咗啲嘢
咁先開佢波

南海就打硬架啦
睇幾時姐

好眼訓

希望聽完唔會失望

開始未?

好驚好似上年伊朗咁，hea 咗佢

joe biden 78歲
民主黨近幾屆最弱的candidate
唔係有班黑鬼玩野
trump無得輸

快啦

開始

依家不停撩鳩佢

開始了！

gogogo

開波！

好似好準時

始已開

出來了

出場！準備見證歷史！

Live

個music

星戰咁

d音樂咁搞鬼

黎料

邊似林鄭

已除褲

Aummon the Heroes

堅隆重登場

好大場面咁

出黎啦

你估777咩

開場個音樂聽到已經打爛冷

開波開波

當年小布打都係話有大殺傷力武器

其實trump演講好有魅力

一黎就屌China

Avengers !!!!!

準時 唔係政府啲Press Con

呢條友乜水

anthem

又祈禱又奏國歌

祈禱都不忘屌中

由Nixon 開始同中國建交
而家喺返佢嗰圖書館比speech

o oh say can u see~~~

來啦

國歌

O'say

oh say can you see

今晚會唔會係一個寫住入歷史課本既演講

一齊唱

Nixon grandson?

大家一齊唱!

唱得好好聽

好L緊張

唱歌

Come on

高音

祈禱

啊！！！！！

哇, 唱得好好聽

主持人係用電話睇稿

好好聽

好聽嘅 不過唱唱下吞口水係咩玩法

睇電話

斷交feel

I have a dream

遺傳左Nixon個鼻

之後果段好難唱

Nixon 個孫

really?

好似係nixon嘅孫

條友身份純粹係Grandson？

有冇巴打翻譯下

有冇啱先首歌個歌名？

博人

阿爺係水門

Spangled banner

政要都係用iphone
iphone係安全

美國國歌⋯

美國國歌呀

國歌啊屌

大紀元有中譯

真心定假膠

中文

睇youtube有字幕

呢個who？手都震哂

留心坐穩 戰機要開
發射會在 數十秒內
電話要關 但米高風要開
切勿過份按捺

The star spangled banner

屌

應該有栢金遜嗰啲

One two three four

做乜呀9唔搭8咁

Yep...

唔係市長咩？

唔識就虛心問啦屌你老母

係咪declaration war on china

好多五毛扮膠

柏金遜係病嚟...

Lets end at where it starts

宣戰要國會授權，未到咁快

cls pompeo升得勁快

呢個聽得好辛苦

所以究竟講緊乜

That’s quite an impressive resume

似搭台階畀Pompeo選咁，表揚佢

其實點解要介紹佢？

未來美國總統格

吹奏緊pompeo

講緊引言呀，連登仔比啲耐性啦

係度介紹緊guest ?

唔識英文就聽日睇新聞啦

今日應該係i have a dream 式表態
唔使望有咩實質行動

蓬佩奧吹奏大會

屌咩料呀連登仔
一個問美國國歌咩歌
一個唔知柏金遜病

CLS

OP resume

咁既節奏唔似做鳩中國

佢想選2024 唔駛咁早搭定台掛

唔識英文可以上大紀元fb睇直播

我都好想笑 ⋯⋯

無計 唔係好識聽英文就係咁忍一陣得唔得先

block晒就最好，低智comment無謂睇

加州前州長

White House Press Conference at 5:15 P.M. Live!

from trump

係咪想出選呀

正式活動係咁

主人家要介紹guest speaker出場

聽緊英文

算啦
小朋友開始留意政治
係好事嚟

條友係咪拍金遜定老人癡呆？
快撚啲喇好似聽緊畢業典禮咁個司儀講極都講唔完

唉，我遲左開個live出黎，仲以為自己miss左首咩歌，
原來真係問緊美國國歌係咩歌

Serious ?

黎料啦，準備好未呀?

黎料！

講nixon關於peace嘅睇法
唔通真係想開波

child登文化都唔識

講下歷史。講下合理中美關係
中場搓下
然後傳波比pom射門

係唔係每日中國肺炎簡報喳

?

係咪有大花生

啱啱Trump po咗上Twitter

叻啦叻啦

major China policy statement

尊重

critical importance

點解要有主人家

我估柏金遜
佢把聲咁，應該係因為柏金遜所以聲帶控制有問題
可能對佢嚟講好辛苦

有冇字幕

老伯頭先大概講緊點解pompeo揀nixon library發表講話
講nixon之前同中國建交，同今日成果

來了來了

好撚緊張呀

係咪放緊炮仗？

係咁賣關子，開始得未

洗唔洗吹奏咁耐

堅開始

一講完大方向就打真軍

Youtube有

Golden boy

英文版

蝗語版

另外完咗 trump 再有 live

今日咪瀨晒嘢囉

嚟料

佢每日都會講一句…

唔會同呢個演講overlap咩

仲談笑風生

氣氛咁輕鬆應該冇料到

建議唔好咁大期望
慣例口水成份佔多

好正

邊有得咁講
當時蘇聯最大威脅 支那仲廢過香港

呢度開始
呢度分手！！！

笑笑口

好少政府高層一齊開，兩邊會重疊

Trump仔通常遲好多

唔駛瞓

佢呢排都日日見 for wuhan virus
應該唔係咩大野

我都有咁既feel

courageous Chinese dissidents

Wa.. 追劇咁追

好彩WFH 慢慢睇

宜家個女人譯得好好

似有大陸罪證爆

Youtube字幕 : Pompeyo

hong kong

開始數臭CCP

已經提到香港

頭先仲謂緊笑 突然入肉

Hong Kong

Pompeo 去加州Nixon Library 演講

館長、Nixon家屬、市長、州長都可以係主人家

佢有2個
一個好似新手
一到重要嘅speech就會比e家嗰個講

提及香港同新彊

Hong Kong！！

Hong Kong 1次

Win win situation

我決定熄咗佢太distracting

Xi dream

讀「新疆」讀到好似「鮮莊」

tear down Nixon policy

Tyrany

是咪準備打仗

free world must thrive over this new tyranny

self inflicted communist brutality

全面反枱

應該係全面脫鈎

To Induce Change...

大使館bye bye

好似大嘢喎

尼克松 真係靠害

快啲正式斷交

暗示緊要全面脫釣

lol

脫鈎，88 James Xi

係就好
冷戰恐怕我哋窮人都捱唔到嗰日…
基本上都餸死曬

bite the hands feeding it

大大力屌

中共咬了我們的手

our friend in Taiwan

check

松你老味

事與願違就砍掉重練!

Hollywood

直覺話俾我聽會斷交

睇嚟會同台灣建交

Not to anger beijing

荷里活你班冚家剷

數埋要airlines 改台灣名

都有講好多台灣

係咪會同台灣建交

是咪要確定台灣國際地位

搞笑咩大佬，咪燈啦

講緊美國 corporate 奶共

其實美國人冇人想同中國打仗
而家個'民意'最多係支持冷戰
就算中國打台灣 美國人都未必願意犧牲

we were naive

CCP = Frankenstein

美國承認對支政策失敗左

funny words but no offers to change

但係中國武肺已經殺左10萬8萬美國人

words but no behavior
expect we crave to their demands

講埋前排去夏威e見中国外交部楊xx

只要非本土 快打完
應該無問題

Full of words ah

跟得好貼，香港人都未必留意

好勁抽

鳩噏廢話，無撚用

5:15聽trump 講啦

越聽越j得勁

唔會佢宣佈掛

補充下
唔係屌美國人
當年二戰個陣唔係珍珠港
美國人都冇去到fully support 去打日本德國

好現實地
打仗就會死人
連登仔食花生梗係話'快d 打啦好悶啊'
但死個個又唔係你

仲要你跪

Distrust and verify

楊潔篪想美國縮 distrust and verify

"With CCP: We must distrust and verify"

點打完
全面登陸?
全面核戰?
定打打下都要坐低傾?

佢又講？

英文版

蝗語版

同時 President Trump 有 Live

huawei

第一次聽佢講野
其實佢講野好官式 依家選舉講個人魅力多
個人認為好難2024/2028到

勿屌

咁二戰之後就悔改擔大旗做世界警察嘅

屌緊華為

今俄佬同支那喺咪反左面？

收音麻麻地

"may have created a Frankenstein to open the world to the CCP"

就咁計數字冇意思
事實上大多數美國人唔覺得武肺係同911/ pearl harbour same level

醒神

講華為

擺明食花生等偷雞 俄佬最叻

屌 你睇下china joe再講

Huawei - the true international security threat

DISTRUST AND VERIFY

留學生全部係間諜黎偷野

new policy!

會唔會唔比佢地再去

我覺得仲嚴重過911，全球都出事

hub of spying...

就快開打

預佢遲到...

a hub of spying and IP threat

IP theft

This is good, there will be consequences u bitiches

Pomppomp愈講愈嬲

清楚分開中國人同CCP

Jimmy Lai
Nathan Law

Nathan Law

肥佬黎

羅37

Hong Kong x2

London, 羅xx, 天安門，HK

Wan Chin

Nathan

Wowowowow

王丹在場聽緊

羅冠聰啊

Wan Chin where

Nathan Law!!!!
嘩 wong dan

王丹有咁威咩

好嬲好嬲

提羅冠聰 真係俾面

Nathan Law
689又要%^&%&*^@

有

王丹！

911 之後bush 個approval rating 去到90幾%
有個效應叫rally round the flag
個陣係你muslim 樣都被人搞
而家好明顯美國人唔覺得咁嚴重

炸平南海d人工島囉
除左三亞既潛艇帶核彈有機會射到美國
中國核彈射得中到美國本土機會好低

仲有第二個係邊個？

the biggest lie: they speak for 1.4b ppl

至少人哋無變到

Communist Party alwsys lie!

食左我地人血

魏京生

64 嘅nathan law

臺下果班其實咩人

吓

綁架14億人

Father of chinese democracy 係邊個？

Feel到佢真係好嬲

8964 d 血你有份流？

嘩 黎料

error 404 not found

yes you ve done it before

所以佢有講要不斷宣傳，令自己嘅人民知道發生咩事

We cannot ignore any longer and I ve faith we can do it

64好似得番佢咋

Hongkongers

1989 - 2019 幾多年？

:We know how Soviet Union failed

「如果我地當日可以同武漢既李醫生對話....」

哩句應該好中美國人

因為重未拉埋
始終侵個形象太差

係咁提香港

關咩事？

Hong Kong x3 x4 x5
佢又話見到我哋揮美國國旗啦

Hongkongers wave US flags , he sees it!

吾爾開希

HongKogners

講拎美國旗
又可以bin C叫人唔好拎美國旗嗰個post

Waving the us flag helped

邊個話美國旗無用

"BJ is more dependent on us than, we are, on them"

America flag in hk

你頂完坦克實彈清場唔死再講啦

我反而覺得係冷戰………
大禍
仲留係香港嘅應該要食草

將佢同蘇聯相提並論，冷戰

so true

國旗手多謝你地

蓬爸爸

魏京生
應該係最早在生因為爭取中國民主而流亡既人, 除非你計埋達賴喇嘛
人地1978年民主牆運動就比人捉

我係hongkoner呀 hi你

多謝旗手們

笑完左，再笑埋右

有生之年入到war status

遊說咁多國家要對支那企硬

啱啱諗住講

侵侵個邊開始左未

又可以鞭話唔舉得旗班人

講南海

not yet

bin到2046

你唔係美國人舉人地國旗 人地會好反感

allies stand up la diu

應該仲玩緊Twitter

睇唔到兩邊 有冇人睇緊

唔開名屌德國

講武肺 可以唔洗睇

有，未開始

侵唔係china virus daily update咩

佢前排已經講過一次

多謝旗手

肥婆

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

timidity leads to historic failure
講得好中

大大力bin

岩呀 到時美國人at the mercy of CCP就仆街

算啦笑下算，等光復左再bin

屌講得好岩

within our borders la diu

實會咁帶風向

正式用ccp取代ussr

新聯合國

鞭到光復為止

fact as it is 唔係風向

CCP 殺到門口...已經滲咗入去喇

大紀元個翻譯好勁
要到呢種程度唔知要幾耐

唔好再鞭啦

我覺得佢地一早收到中文版

New alliance

咪癲

其實係
所以睇得出個策略係唔做主動開戰，而係不斷挑機引佢出手，佢一出手就有理據去打，而且揀南海打醒在完全無平民，點打都得唔會有包袱，唔似打伊拉克阿富汗咁咁多蘇州屎
就算最後佢唔出手都期望做到不戰而降

The awakening

講完喇

完!

完？！？！

覺醒

國師好嘢!!!

吓？？

下？？？？？

講得好好

原來有Q&A

無料到喎

The world cannot be safe until China changes

trump例𨙈9個字是常識吧

結論：never go back 準備斷交，冷戰開始？

屌你原來座談會
都唔係有嘢宣佈嘅

冷戰Feel

武肺daily conference

仲有訪談

演講呀，唔係宣佈新政策呀，米次次講無料到啦

1hr minimum

蓬蓬有稿讀，讀得急咗少少...

你諗住佢會喺花園宣佈開戰咩

你地想要咩？

好撚白再加q&a你想點

Bravo
提左香港5次

咩都冇

心情唔好壓力大咪bin下

屌 著片都未開

叫其他國家歸邊

一早講左演說黎
大家都知係講大方向

聯俄抗共

全世界分隊！！

民主國家隊vs共產主義

仲想佢係中美斷交、台美建交

咁都叫冇料到

訪談先係重點

work with Russia

各位可以準備轉場睇trump

trump 係咪都直播

到同俄佬合作了
88 winnie

哇
拉攏埋俄羅斯

侵果邊點？諗緊好唔好睇埋先瞓

俾冷戰更嚴重

因為蘇聯係明刀明槍

中共係想用滲透暗地入侵全世界

擺明車馬同你勢不兩立仲唔夠

係咪已經等同於鐵幕演說？

有冇人簡單講吓講咗啲咩 遲咗睇

張凳好迫

其實美國旗隊即使1月1嗰次最多人都唔過200人

邊有咁多我哋?

唔洗睇 daily update

未就係
唔通話我南海出兵咩

呢d點會唔係侵侵講

預左冇實際措施
成個 speech 勁強硬
同時表提中華民運人士
冷戰已成事實

上次副總統演講又係話'吓，咁就完'
新政策一般由總統講呀，仲要諮詢國會/國會通過，你當美國係香港咩

同問

同伊朗結盟算唔算開波理由

個行程趕到咁 飛咁密返黎吹水⋯⋯

開戰, CCP is END Form 2020

呢篇演詞已經等於邱吉爾篇鐵幕宣言啦
將中國講成係tyranny

遲啲有無可能會熱戰

好明顯唔係
做得到呢種同聲傳譯好L勁嫁啦
仲搵好多錢添

可能要即時宣佈打佢老母閪先叫有料到
好似係

喺宣佈都係侵侵喺Twitter宣佈啦

新冷戰宣言

Not containment, 咁點搞

屌緊CCP空口講白話，齋噏唔做野

呢啲應該trump自己講啦

講到蘇聯冇滲透咁
個陣全世界個個國家都有人信共產主義
大把liberals 做間諜

G持熱戰

慢慢黎架嘛

其實係講畀全世界聽美國正式對付中國唔會再有咩餘地，大家準備跟隊

Trump應該一陣宣戰？

今日就係好似邱吉爾1946年鐵幕演說，標誌中美冷戰正式開始

不斷將中國同蘇聯拉埋一齊講，咁你明啦

諗多咗

侵侵出場

" If the free world doesn’t change, communist China will surely change us."

"Securing our freedom from the communist China is the mission of our time."

伊朗都未開波啦

Trump 己開始

Trump 己開始

Trump 己開始

劍橋唔係都有傻仔幫ussr做間諜

WW3 is ready?

侵果邊開始啦

TRUMP

唔夠
連伊朗都唔係主動打，中國點打

Trump一開波就講 China Virus

好早喎侵侵

唔知歷史會點樣命名今次個演說

trump開始左

要光復地球

Netflix套The Crown都有講到蘇聯滲透勁到皇宮內都有佢嘅人（劍橋五人組）

所以話
信連登仔真係玩完

China Tyranny Speech

咁準時嘅trump

NOICE！

yeah of course 手快打錯

我有冇聽錯？佢話同俄羅斯合作？

trump 講武肺咋？

光復自由
時代使命

我聽到果下都.....

Fuck China Speech

唔係話冇
係蘇聯一開始同你敵對緊
你已經知佢做緊乜

中共係一邊扮弱勢同你做fd
但處心積慮取而代之

點解搵總統講呢d

蓬佩奧講野都幾快下
唔係好聽得切
侵仔就好易聽

侵今日唔似會講ccp

要爭取返民意

有冇侵果面中文link

侵侵今日叫病毒做China virus

應該冇，似多講疫情

搞到好似每日4點半咁

人地成個國家最嚴重既野喎

蓬蓬真係機關鎗咁

聽多d練英文
近排聽得多開始習慣

講武肺無邊有中文link...

chinese media aggressive
tiktok

叫開好難改口

講緊Tiktok

好懷念彭斯把聲

可能係上次侵侵宣布終止關係法個陣已經講左之後對華對共嘅執行都交曬俾Pompeo

唔會斷交......住

講疫情 <--yes.

未有
因為2個翻譯主持仲live緊pompeo哩個

佢唔係日日都咁叫咩

蓬佩奧有D緊張

LBJ

有啲句子會變速，但還好

你聽多幾次支那Eminem 就可以架啦

講廢話 氣氛一開始輕鬆到

眼見D 日本人同韓國人用 Tiktok，真係

一直都係咁叫

揀南海真係正常
無人會想係中國本土打人海戰術
係南海打 趕撚晒d解放軍返去本地 用第一島鏈圍撚住佢就搞得掂

奶共

蓬同侵今日情侶裝

Just see in twitter.

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
White House Press Conference at 5:15 P.M. Live!

覺得trump英文易聽啲
可能無咁快

56k?

同中共斷交，唔同中國斷交

trump 用字簡單
好似係

講明叫啲企業揀清楚企邊一邊

屌鳩 Lebron James double standards

同republic of china...

Trump講嘢市井D容易明

美國佬當左佢係武肺中冇角色

好煩 咁係咪唔舉旗嗰d就唔係同路人
好多銀髮係現場都冇舉旗喎

唔算快 但多生字

其實根本呢D speech係Trump講的
如果唔係又有病毒, 又有BLM, Trump唔方便響國難既時候走去重視外交, 國內D on9仔會有微言(已經有)

如果佢講得出共產中國，咁相對都認同左台灣係自由中國

蘇聯同中共一樣咁仆街
唔洗為蘇聯比藉口
蘇共KGB d手段仲衰撚過中共 中共都係學蘇聯
仆街既係2020年有internet 打仗唔再係以前鬥多核彈鬥多軍備就得

都係因為邪惡既人民幣

RMB James

Pompeoe 講講下會冇啦啦變速

而且我個人覺得多連音

Trump 語速平穩
字字分明

我地就變成大陸淪陷區災胞、香港淪陷區災胞
等中華民國打救

freedom vs tyranny

叫人pick side!!!

睇路了各國

跟稿讀完都要執返支那病毒一濟

trump講美國嘢多

在自由與暴政之間選擇！

共產黨政權唔會有好嘢

蘇聯、北韓、紅色高棉、中共..........

Pompeo自己話佢今日嘅speech係 a series of 4
由白宮安全顧問到FBI局長到騎法部長再到佢
再結合埋呢段日子嘅事
包括並不限於收huston大使館皮/定性非法南海主權/2隻間諜/magnitsky act開新疆波
美帝肯定陸續有黎
今日睇落似真係對班墻頭草下最後通牒
再唔歸邊就好自為之咁

根本依家 china = USSR

真係好強硬

美國jj here
呢到啲人真係仲未見識到中共嘅滲透
仲喺到玩memes講笑
真係要派佢地離香港食下tg

全世界 反共

早抖

pompeo件老西好緊

與其話係暗殺事件不如話係鐵幕演說

直線抽撃

佢大隻到仆街

仲 will erode our freedom

係咪直接承認咗台灣國際地位?

準備輸第三次

以前當兵好似

條屍bin到溶咗未

蓬佩奧好似日本漫畫入面果D好好人既白領肥佬爸爸, 有條手巾仔拎黎抹汗

睇個名同個fb group名都知咩料
有無啲真local睇下

邊有幫ussr搵藉口
我只係講緊美國面對緊咩處境，唔係講手段
ussr一早已經同緊美國競爭而敵對
中国簡單黎講係反骨仔想取而代之

it's freedom vs tyranny

佢今日揀Nixon圖書館已經好有意思，中美恢復邦交、匪美斷交指日可待

個個以為佢只係肥佬
點知一隻手指尾捽得死一隊兵

屌鳩晒全部SJW

其實德國都歸緊邊
德國外長尋日先話斷引渡

平時好沉實, 唔多講野, 成日微笑, 跟住你一蝦佢重視既人就爆衫, 跟住講對唔住

提到台灣

係local abc離
呢個group主要係大學生
其實美國好多廢青淨係識玩

又 "We can’t face this challenge alone" 又 UN, NATO, G7, G20

仲唔係?

唔只當兵咁簡單都好高級
可以負責指揮坦克部隊

對於佢地嚟講 武漢肺炎會死人 抖音唔會 仲要咁好玩 ban嚟做乜

中国仲難打爆過USSR, 真係要出多d演講去令人民明白，無得一步核平呀

CIA director

幫台灣收復淪陷區

今次係一次冷戰開幕前嘅鐵幕演說，個人覺得有以下重點：

1、台灣係重要盟友而去過去因為外交錯誤忽略左
2、香港人、新疆人都係收中共逼害
3、中共唔係中國，要打倒中共
4、美國會視中共係蘇聯級嘅敵人
5、自由世界都會支持對翻中共

美豬

最難頂係啲醫護都抖音
個個識悶中作樂
但睇唔到中共嘅問題
所以媒體滲透真係好大影響

希望左派肯收手，停止繼續BLM反政府

[⇩ 美國形勢大好⇩]

（左膠mode)
唔通你真係想一嘢就打熱戰世界大亂咩？

From 1986 to 1991, Pompeo served in the U.S. Army as an armor officer with the West Germany-based 2nd Squadron, 7th Cavalry in the 4th Infantry Division. He served as a tank platoon leader before becoming a cavalry troop executive officer and then the squadron maintenance officer.[15] Pompeo left the U.S. Army at the rank of captain.[2][16][17][18]

講緊軍旅生涯

x2

Trump講China

Nixon同共匪建交，Pompeo今日承認美國對華外交政策失敗又揀係Nixon圖書館講，又重視台灣同對佢地有歉意。我覺得短期內應該都唔會建交，因為一建交就會俾中共打，到時台海南海美國兩邊打好大可能輸，美國鋪路南海打仗就係想速戰速決

佢日日都講

大中華膠

其實都係5年

同望下演講地點喇

RICHARD NIXON PRESIDENTIAL LIBRARY 呀

因為唔少外國人仲未明ccp侵略民主社會既意圖
當年ussr既意識形態擴張係好明顯實在
但ccp係一直同你扮friend，強調永不稱霸等等去減輕你戒心

步兵師上尉

原本估計嘅接班人AKK都頂唔順CDU班奶支派走咗
係佢唔知點解仲咁㒼塞

眼前一黑

屈機
睇完wiki. 西點軍校+哈佛法學院，勁撚到呢

美國將中共定中國人分開明顯一來分化兩邊，二來可以爭取美國人嘅支持，畢竟同美國人講打中國可能唔係個個同意特別係左膠，但如果係打佢地自細認識嘅萬惡嘅共產黨就唔同。當年美蘇冷戰美國都講過蘇聯同俄羅斯人唔同

打伊拉克都係咁講
不嬲都係講人民受獨裁政權壓逼，要liberate人民，捍衛自由民主

美國應該係表面想中國出手先，但暗地裡想打呢場仗。推測如果美國出手先就會比較缺乏正當性

其實今次牙侵同蓬佩奧拆開兩邊各有各做好撚高章
牙侵要面對內務+選情 唔可以講太多外政嘅嘢
反而叫咗蓬佩奧出黎講CCP個效果顯著好多

打仗前一定要建立正當性啦

唔係單係指你個post 啦巴打
好多連登仔都講到中共係有史以黎最大魔頭咁
一討論就中共點衰點衰
只係想講好多政權一樣係咁仆街 甚至比中共更甚
但當然係香港人眼中中共就係最仆街

出面好多人對文革係一無所知
完全感受唔到個邪惡程度去到邊
其實就算香港都有唔少人
對中共有好多一廂情願嘅諗法

明明係美國人唔戴口罩
有啲仲要參加武肺party，最後中咗死埋
啲市民防護意識咁低，點攪啊

但呢招對中共未必work
因為中国人本身就係有問題
你俾佢推多幾次都係支持共產黨

彭斯始終冇乜實權

彭斯近幾次露面去左同D支持共和黨既黑人耶撚組織傾計, 一面講武肺一面講BLM, 爭取支持, 穩定票源

呢個只係對住中國人講，我估美國都知道佢哋有問題但門面都要講啦。重點應該就係講俾美國人聽自己國家將會同一班咩人開戰

又唔係同中國人講
呃到美國人就得

擺明係同美國人講

下下個總統係蓬佩奧，個世界會變成點喇

梗係唔係咁簡單啦

俾個關鍵字你
一個中國政策

呢個世界有兩個中國㗎

就算Trump反埋世衛枱
但都冇重視審視口罩係應該戴

呢一點其實真心難搞 因為好多支那人對共慘黨嘅印象根深蒂固
有學識嘅唔係響8964俾人轆到變肉醬就俾人捉哂去勞改
坊間都好少會有好大嘅反對聲音 唯一爆得最大鑊果幾次就響武漢 廣洲同香港 其他地區冇幾可會爆反抗潮

Btw支那嘅嘢關我撚事

基本上如果侵侵連任，就算卸任後另一個係民主黨嘅都好難改變個方向

G20.....

Ho CC 一直都係咁分
中國一黨專政，啲中國人先咁蝗啫

其實最主要係同國內BLM講 :

家陣我地滅共，咪撚再做Marxist搞文革

[⇩ 美國形勢大好⇩]

完晒 Thank you very much

有啊
佢前幾日先帶mask出場
又話如果你愛美國，請你帶上口罩

侵早兩日已經公開講咗 美國人必須戴口罩

但係一中政策都係中共單方面講姐，美國始終都係「認知同理解」中共嘅一中，係冇承認到。但你唔好話美國人啦，依家世界上大多數人都唔會知道有兩個中國存在緊，以外台灣就係台灣

真係想知唔戴口罩果班人平時睇邊台

China Joe學克林頓講: It's the economy stupid!
跟住D人問佢重打唔打中國? China Joe: 打梗係打, 我重好重視tim, 全部9up實際上放輕手腳
跟住中國又可以透啖氣, 世界步向末日

呢d 政治操作係當年支那黎講都幾高章。同小學雜種無得比。

我話侵侵連任後再卸任，到時戀童joe都歸西啦

國務卿 計職級係第幾把膠椅？

如果美國想同返台灣建交呢？

你搵隻小學雞出黎冇得比架喎

好似係第三

中共會變咗係伊拉克
不斷俾美國狙擊

其實美國明斷交但批免簽比台灣，一路反操作緊。等開戰就同台灣恢復關係。

我覺得應該係中共收皮前都唔會，一來會惹起另一個火頭，美國擺明唔想打陸戰對佢冇著數。我估台美建交、光復香港都係假設打贏南海之後，刁生落台or中共倒台可能發生

係 但已經七月
今次肺炎世衛真係功不可沒

隻伊莉沙白女皇號應該係去支援台海 反而南海美國會自己單拖掃場再同台灣建交

唔好侮辱美國好嘛？
支那根本係一班所謂開國嘅人不斷權力移嚟移去
都唔會睇條友嘅智商嘅

台灣而家只係有實無名，可能等蔡English正名台灣就建交逼支那宮。

美國應該唔會俾中國變成伊拉克，應該係想中國變成南韓、日本，最低限度都係泰國咁嘅親美民主國家。一個咁大嘅國家好似伊拉克咁樣對全世界唔係好事

有腦果啲都唔會同你響支那做官啦 響外國開公司口講愛國賺你支那錢 賺完就走人咪算

找晒澳印日軍演，感覺唔似會單拖，但預晒兵力打2邊。

台灣未係美國同意都應該唔敢做住，係依家隔離仲有個咁痴線嘅中共，宣布建交、獨立等於自殺

其實係上一個總統養到中共咁肥
依家係搞中共最好嘅時機

應該係南海打嘅話都唔會打太耐，單拖就一定唔會，一定會聯軍，更可能有越南、馬來西亞、菲律賓加入

可以肢解做九塊餅

而家美國都係儲緊cards, 等時機出手。

馬來西亞唔會喇係話？

Lm等睇Twitter 排山倒海you racist
Twitter facebook禁佢言
荷里活明星同nba球星Twitter 發表the world needs more love! 同舉牌 US and China are friend!
華爾街人暗中俾壓力侵
侵民望再跌10%

希望燈但對美國人智力冇信心

應該係六四後嘅每一位美國總統對華政策都係失敗先養到中共咁肥

不過覺得中共唔會好似蘇聯咁難對付，比較佢曾經同依家有錢過，好難食草，唔同蘇聯冇開放過

肢解應該唔會嘅，食領土冇乜意思，索性改變佢政權親自己仲好

根本中國可以係拆做幾個國家⋯
廣東，新疆，西藏，北京呢啲根本完全唔同

草都冇得食呢有情飲水飽啦今次

自由國家都係睇美國頭，美國應該都應該係想將新疆、西藏、香港、台灣分出黎就算

都唔分唔到更加細喇，中國內部點分中國自己搞喇

等中共還招，美國都關領事館，但佢就剩係識用小學雞級數還擊。美國應該最想佢關香港領事館，個威力更大更挑釁。

啲草浸到爛晒
糧倉又識自燃

仲FF中國民主化？衰左幾十年啦

呢啲地方美國幫手分，佢哋裡面想繼續統一定分開佢地決定啦。不過香港親美佢哋都好難再發圍

唔係FF中國自己民主化，係被民主化

不過支那而家還擊手段真係可以超乎大家想像咁弱智。。。無極限咁。

自從維尼上咗台之後就係咁

Tui

雖然之前嘅領導人都唔係好人，但起碼仲有行事理性有邏輯（毛除外）

美中真係打，印俄一定出兵搶領土。到時中國唔分裂，至少都縮一半。。。

老毛係最尾個十幾年變咗孫權姐 其他揸fit人最理性應該係胡撚塗

印度就應該唔會搶，應該就係美國幫西藏獨立再講數分地，但俄佬就唔同講法，佢哋一早想食東北

有無summary

應該係趙紫陽胡耀邦掛，佢兩個點都算係平庸

而家完全係希魔輸收尾咁款。。。再加埋雜種而家既精神健康好似急速衰老咁。。。分分鐘佢一死CCP 就自己玩完。

唔好侮辱希魔，佢死前都好聰明超班好多

佢2 個個陣跟本無權。。。 鄧小平先係話事個個。

胡耀邦同趙紫楊佢地兩個係想中國開放 同改革行民主
所以可以排除佢地兩個 我自己係咁諗

究竟佢係咪靠弱智上位

咁又係

one China
one Taiwan

真係可以講句：「佢真係唔識」

我估最後都係被自己人收皮

仲有肥袋恩

其實呢家美國想改變外交政策個阻力都好大
你諗下平時上下twitter
根本全部讀過下書既人
十個有九個都反侵
加埋侵係疫情入面做野又慢一怕
佢地唔單止覺得某國做得好
仲成日屌playing the blaming game
呢個反侵meme好正常
所以大家唔好睇到咁樂觀

其實改革開放政策根本就係趙紫陽搞出來而唔係鄧小平，佢只係權大拎左下屬功勞邀功

肥袋恩有心無力啦。俄仔咬住佢門口。

美國搞掂中共嘅話，分分鐘bouns搞掂埋北韓

記得twitter有人屌鳩唔accept抖音既人
係outdate/守舊
唔accept diversity

而家美國都似內外夾攻，逼支那內部崩潰。趕CCP出美國係其中一步。

睇翻歷史，呢兩個應該唔可以拎嚟比
一來無實權
二來佢哋想做嘅嘢係同其他領導人唔同，根本係成個價值觀都唔同
中國民運人士大部分都係胡耀邦，趙紫陽揸fit 嗰期啲年輕人嚟嘅
胡耀邦一死就嚟個六四就知咩事喇
中國嘅所謂民主種子係佢兩個種嘅我覺得

但我覺得大方向已經定調左，邊個做只係執行強度嘅問題，始終死左十幾萬人嘅仇好難唔報。

美國主要想搞中共，香港新疆台灣係搭順風車。咁啱美國上年又搵到香港反送中同武肺俾佢入到

晏啲蘋果會出嫁喇

所以要佢倒台解體根本唔需要好似班無腦藍絲話用刀用槍打敗佢武力推翻，佢哋就係唔明政權其實可以內部瓦解

啲種子變哂肉醬 唔係就斷手斷腳

冇blm就話姐
呢家blm progressive 改變左傳統上層美國精英個結構
班上位左膠隨時因政府正確同埋大局（climate change ）既關係
直接將奧巴馬個外交方向大執
分分鐘美軍南海俾人突襲
拖唔敢開

特別係雜種權力集中到咁。一唔小心就有政敵反佢枱。

無腦藍屍唔讀書又無腦 ，淨係識打打殺殺。

尼克遜

The revolution of our time

又話講間諜嘅

肢解可以避免日後再有「十四億人市場」威脅

Trump 講得最多係 tremendous

對美國來講
一個咁大既國家點都會係威脅，打散佢美國先會放心，問題係有幾散既遮，五獨係最低消費

將中國人口收緊到2.5億以下

話說有冇懶人包

講完？

好榮幸可以完全聼得明佢嘅演講

呢兩位係中共黨內真心開明，想建立民主法治，我唔會叫佢哋做共匪

sor9 我預計咋

睇啲姓氏都知係大陸狗

chang

一樣好多支那畜帶風向

頭先商台新聞話美國已經排咗轉機送外交官去返上海領事館，同埋其他城市嘅領事館職員都會盡快啟程

唔通想等ccp拒絕佢哋入境

terrific, tremendous
好美式既字

支那跪左

Taking side between freedom and tyranny

高官２代子女要VISA去美國, 9成唔會咁做.

如果死鄧狗無咁長命, 可能中共唔會有今日.

真是荒謬
把自己看得那麼高

On9

塞拉耶佛
薩拉熱窩唔係廣東話

冇睇 有冇重點 見你地咁吹 即冇唔係咁強硬？

個陣支那唔封關, 其他國家跟本無得封.

其實如果係天然病毒, 個世界點都無得避. 不過支那同WHO講大話在先, 隻死貓一定入晒佢地數.

不過如果件事真係P4實驗室流出, 咁就唔同講法. 支那CCP肯定係2戰後既世紀大罪人.

係咪調轉左

Sor你啱 我記得中學教科書講塞拉耶佛

無計中國近代史總係向最壞方面發展。講遠啲光緒皇帝都想改革學日文明治天皇，結果咪俾慈禧軟禁毒死

似舖緊中共係非法政權, 扶植緊台灣做合法政權條路

有無雞精

直屌

完全唔似lo.

就算美國想, 台灣綠營都未接想. KMT可能肯既.

之前唔記得大灣暉定邊個學者話，美國反對台獨，就係為左將來萬一支共同中華民國開拖，可以將佢視為中國內戰，支持中華民國代表支持民主中國。如果台獨左，撐台灣就變左支持分裂，國際法上難睇好多

而家似係響呢個方向發展緊

好驚 China Joe 一上任
香港玩撚完

真係要Connect兩黨

又耶又佛就知支耶名

死軍人同死傻閪好大分別
十五萬人至少有十萬係傻閪仲嘈人權唔戴口罩
侵之所以開返學校商店都係覺得d傻閪管唔到

話咗咁耐都唔帶返個罩係扺死
不過反循其本
無人搞擅咁嘅嘢
都唔會死咁多人

啱嘅 所以都係開戰打柒支那最好

仲入到境？

Agree

現在美國綱球大過乒乓球好多！
又快！17倍音速！

請問各位，由日本去北京玩，飛17倍音速幾多分鐘？

我識得問分鐘，叻唔叻呀？
幾多小時就一定比你哋鬧死！

好明確咁講出美國依家既方向

FREE WOLRD MUST TRIUMPH OVER THIS TYRANNY

講左d乜，做乜無新聞講？

乜柒歷史都講晒, 今次美國認以前太天真, 新冷戰宣言, 中國係新蘇聯, 中國唔變, 世界唔會和平, 呢場係自由vs獨裁

個市無反應

Sammi首歌...

我想問下佢話北約有一個國家無聲援香港係邊個？ 德國？

，

Russia, as always will take / steal benefit from China
Russia sold weapons to India, see?

所以佢話GDP USD8千萬，每人

是對青春小情人

龐爺:Look at people in Hong Kong, they raise American flags
旗手手足走得太前

個陣仲要有班傻鳩叫人唔好舉'

又binc

中華民國同台灣國囉

真係好多花生食

Blm 進行中

希望大家以此為鑑
各有各做
唔好再互屌
冇人知做d咩會有咩影響
如果當初旗手俾人屌到放棄
可能老美對港人睇法又會有少少分別

利申：
我覺得香港係棋，
但最少舉旗呢個行為
令美國更覺得香港係可以用嘅棋